Q: How do i install this?
A: follow this steps...
 	cd $HOME
	mkdir -p Applications
	cd Applications
	git clone git://github.com/dbcm/gettor.git
	cd cfg
	cp gettor.cfg.example gettor.cfg
	# edit gettor.cfg and change the confs as you like
	cd ..
	
	# LaunchAgent
	cd ext
	cp tv.torresmos.gettor.plist.example tv.torresmos.gettor.plist
	# change ProgramArguments to your gettor path 
	mv tv.torresmos.gettor.plist $HOME/Library/LaunchAgents
	launchctl load $HOME/Library/LaunchAgents/tv.torresmos.gettor.plist
	
	read all this file, you need more stuff...

Q: What Perl modules do i need?
A: grep "^use " bin/gettor

Q: Are there more dependencies?
A: Errr, yeah :)
	- Growl http://growl.info/
	- torresmosTV account :)

Q: WFT,	#!/opt/local/bin/perl ?
A: I see dead people

Q: Hey, JSON sucks!
A: Blame Melo, i was using YAML :)

Q: It takes 349573489534985734 days to install Config::JSON :/
A: Sure, grab a beer and enjoy
   yes | cpan Config::JSON

### a day after ...

Q: How do i subscribe a serie?
A: touch $torresmos_path/_series/<serie_name>

Q: How to i reject a serie?
A: touch $torresmos_path/_series/<serie_name>~NO

